hi 淡友 (685)

大船係熊軍？

熊熊哈,驚閪呀

麵神係熊軍

要翻船了

等跌

明天應該底開

低500

夜期試過最高單日跌幾多

哪裡來的信心

插了

牛軍氣數已盡,開始回

說好的插呢

道指cls

今晚熊軍又要然了

要牛
但長遠一定係熊

升少少都驚 跌返哂啦

道期25750鈦金屬底

就好似保鮮紙咁

有咩遠牛推介

買熊啦 升上黎既話

熊熊哈

爆插了

阿婆都識玩

插左幾多呀 轉燈未先

熊軍贏錢快到仆街

執左m記算

買近牛睇定樓啦買咁遠

m 記都好貴

引我買上？

我男朋友叫我買
我就買左
不過平早左

真 即市買遠貪佢貴咩

美期向上唔係得番好多位
唔多夠膽

聽佢話
反正贏嘅係我 輸嘅係佢

259左右係250ma
得番幾十點
Rsi 又去到70
我放棄算，今日都總算正數

我平左倉 佢又買

算啦雖然我睇補番個裂口但頭先食左又唔想再買
睇下算

ching sick ball

買啦 上緊啦

你買啦我唔啦， 一中伏會好甘佢開左車唔追啦

我男朋友幫我買左
我唔理架啦
我個倉終於有人接手

Ok u win

夠膽就升上26000

琴晚自話課金落我期貨到
我話唔要 會輸

係又幾好

我估佢有幾十點係手啦

買得一張咁少

堅料
道期直殺上259
雖然無買

棍上頭先啲熊仔咁快gel頭

美股真V 彈

好惡下
一野由255 抽上來

夾緊200幾點 好痛

無走？
恒定道

恆

夾緊800點

劇本是常識吧

聽日低開我認做熊軍契弟

不過道指玩開3點開巿
聽朝訓醒唔知乜事

難得今晚我唔洗夾

自拍啦仲講

做咩要自拍

28150-28220

因為我put左

幾時先跌

夜期壓住好似唔識上咁

等下啦

99d運返黎啦

跌左啦

想認做契弟

轉燈啊

無買咪唔洗夾
我係擔心我男朋友唔識平倉倒輸

你又轉仔~ sosad

佢啲男朋友全部係倉務員
幫佢管倉

呢個對我好好,好錫我
對期貨無興趣都肯陪我玩

唔係呀~
期貨冇興趣唔通永利先有興趣咩

好想炒美期~ 但又賴Trade

咁有時輸到無眼睇都可以丟個倉俾信任嘅人

佢開頭都叫我唔好玩期貨
佢教我直接想贏幾多就一口推落百家樂

如果佢再輸？

同我大大力沽盡佢

百家樂30秒玩完~ 冇仇報

你都沽？
琴日買升？

沽爆佢

個個都幫我贏錢

去親 金沙十次八次豬

再推多口
我都幾鍾意玩百家樂

豬死啦

咁仲唔轉場
而家啲女仔咁爛賭嘅

夜期愈升愈勁

我都覺

係囉
邊似我咁專一 專玩期貨

金沙近馬頭 貪方便 btw 好耐冇去

碼頭對面超多賭場巴
呢間唔旺你咪試第二間囉

我未去過馬交賭場
驚驚...
不過淨係識玩德州POKER都想玩下......

你老尾
日日鳩升

好多鬼汶腳
附近啲細場都好古惑 個人感覺

正

CLS 有咩好升JE
一陣3點扑番落黎就好笑

德州我唔識喔
我做左3年賭場都係對住百家樂

你唔係買左CALL定牛咩

好想捐錢比侵侵出聲吊支那

去銀河 威尼斯人
我2間都贏錢

沽晒轉倉熊啦
點撚知老美玩野係咁抽高

德 洲 咪all in 手機 有得dow

銀河 去過一次都豬

今日特登down twitter follow 佢

直接去佢twiiter話
china is inevitable usa eat shit la

過左咁耐仲係逢高加沽

聽講你成日贏錢

銀河查我身份證
所以特登去佢到

班友連呀嬸都check id ga

$500 / 鋪小弟玩唔起

好似有$300檯
再唔係搭落人地琴囉

28171-28278

嗚呀，好多巴打一齊同船
好想大家一齊贏錢，點解唔撚跌啊

又係跟唔足升 同呢2日一樣

俾我開心一陣ok?

多數500啦 衣加啲大場 除左多大媽個啲

百家樂唔識....
不過德州好刺激幾好玩

好犀利呀

FOLLOW完再話
CHINESE ppl "although far must pig"
嚇下侵侵

百家樂
莊閒和對子
基本都係買莊或閒

好開心咁贏錢

賭神彭巴

一直贏已經好犀利啦

刺激好似開心d
如果要悶番黎睇妹市算

唔駛妹啦 聽日 夜期扯到爆哂邊

做淡真係日日比人夾

放棄啦

逢高加菇

你空倉？

今朝嘔番一半錢

連登大船 is inevitable

老美直上26000

5手牛 加正股

但我有預感。
老美會暴跌收皮
場戰爭開始佐
點會唔出黎9up

唔想豬哂上星期d PROFIT 呀
只能怪自己ON9 星期開市羸3皮都唔走

絕對唔會
紫巴係淡友嘅精神領袖黎

自我安慰

啪撚咗唔荒唔精神

牛ching識野

即係迫人自閉玩?
日日賭場開住，睇住即市再響度叫場會有趣好多

紫巴大撚把錢 多到你唔信
本多終勝

日日收市買大槓桿
一開市即走都袋唔少

31000見

睇撚到個市都想死

總有天會等到千跌日

你幾多點先斬？

炒完呢ROUND就跟紫巴搵食
不過我都只係買PUT

升夠未 係咪想迫死我

紫巴話夾上4萬都未驚過呀

升到無brake

好啊 等我啲袋底牛fatfat了

頭先以為虛擬倉
25870 走去開左DOW~
然後發現係真倉
兩分鐘後25885 平返＼
執左$50.0

逢高加沽大法

輸哂咪斬

期指今晚係咪想高水收

原來我條仔買完就無再睇
都唔知好事定壞事

Agger

$50美金

但侵可能月尾先再發功.

侵侵電腦壞撚咗？

OPTION睇點數冇得作準
好似今日咁樣磨完番番去十幾廿點反方向ONLY
一樣可以輸死響時間值

無壞家陣老美260啦

不過真心我預左起碼要等一個月
等到貿易戰負影響開始浮現先係重注沽落去既時候（馬中炮

HKD¬

熊軍可以數定錢

都係用返我朝早果套炒~

夠請我食m記

企得穩283 仲有得上望 I mean 期

數下剩返幾錢

走左幾轉，正

去左打機
咩事升到咁
高位唔是低水

壓完彈弓仲想跌 聽日最少高開3舊

28270 轉沽佢老味

仲會唔會睇熊 我真係唔睇 短暫轉哂勢

熊軍個個以為會再跌 大戶送錢咩

會落反去220下

我冇得食囉咪

其實如果係咁
可能真係好難判決幾時落注
一係玩SHORT CALL 賭D call撚死
一係細期大期冇時間值 / 打把價......

手續費幾多大丈夫?

落係會落 但玩牛熊無人想比人夾掛 唔通直落220無水花咩 邊個會送錢比你 你等得咪等多陣 到時牛牛都轉番熊熊喇

又寸9我地熊軍，心地唔好

Sor 係牛

一陣真係去270架啦，快架啦

輸好撚多profit 比我追番啦

283 加佢老味沽7佢

你下次食囉

小心 我唔加住 總之287 要全止

升完未

而我不知道profit為何物

no,老美有機見頂今晚
計波幅去到278 左右

夾到不要不要了

記得見咁上下平倉仔啦
尋日call到今日? 定今日新倉?

你明明今朝贏左錢走人啦

今朝8千變4千
仲有大數呢 輸過十萬啦
邊有profit

食完再加 牛左好多日

聽日想請日假，訓晏d
醒左就落樓下飲茶，唔想mon市

奈奈拍拍

條仔+1左就無幫我睇
我問吓佢想點先

短頂可能上等番288-289

仲學人添食，收手啦

似要上返

請啦 我睇市睇到病

都唔明點解成日覺得我贏錢 又覺得我好有錢

收市後會倒跌

學下99
求246 pls

唔好再升喇

夜期+200
adr qq 都上緊1%(好似

唔想面對但聽日唔多唔少都夾啦又...
除非等侵爺出手
或者中東開片.....

睇黎做熊軍賺完又要投奔返牛軍

stop...

拉hand brake deep V 啦求下donald trump 出post

本身錢多味可以無壓力輸下又贏下

高水50收啦

捐錢比侵爺啦搵人....

我有張+1架

好低要求啦

我窮閪黎

-3中。。。
唔信邪再加-1@305

無辦法，規模實在太大
但考慮到日後有機會跌四千點，開頭食少幾百點其實小事。最怕係依家落重注但挨唔到佢轉勢果下

同埋講到尾係咪真係會打到食草先肯停都成問題，一個唔好彩聽日話唔打千升都仲得

可唔可以俾次機會我

早知星期二放晒d熊

仆街了

屌老味輸緊300點啦

不過我覺得夜期係升多左 聽朝應該低開

笑料，咁勁就唔洗輸300 點啦

下話

有早知,冇窮人啦,唉唔撚驚,下星期千跌

賺左110點
可惜得一張

做人唔好咁多性幻想

收市後就爆插 聽日冇可能高開200

無貨過夜

Short左2張過夜 聽日一開就走

-2 頂唔住平咗

如果一陣崩盤式直插..
你會唔會崩潰

聽日邊會高開到咁多

有300家姑

冇啦冇啦熊熊哈

屌唔mon 住個市 去訓教算，冇眼睇

呢句真 輸都至少輸少d啦唉

唉 又夾

插得！

又等下星期
援軍黎到隻option可能係得番1-2

道指升到無break 補完裂口跌得未呀

我好多性幻想，ff發達之後個個week都開甜p

大芋，我錯了，求280

講左咁耐今晚其實升乜

唔好比夜期呃左
好多流流地

Trump 俾人禁錮左定扑緊野

夜期跟跌唔跟升是常識吧

侵侵唔發炮d傻撚以為世界和平呀

老美唔穿26000 就收皮啦，抄曬野

我都想知，有冇巴打可以share 下

扮曬野

唔好扑野啦，打字啦好嗎吊完支那再慢慢扑女好冇?

多謝大芋

嚇到鳩縮，果野爆上去。。。

熊軍比人夾2-300 就叫春咁 點做熊軍

收手了今晚，汁幾k,唔搞了

收市前put

唉 訓醒無事！

當畀人啪咗下囉 有得點

過大海輸10k 20k都無比人夾幾百點咁辛苦

但而家升個鬼咁

呢句啱

唉頂突然醒起麵神入左熊

加5倍用100點追返囉

彈散巿，估頂真係好難
唔搞了

計過278 應該盡了

忍到就會贏

都要隻熊忍到

回啦回啦,冇事啦

wtf 仆街大芋凶鳩我

岩岩有幾多枝陽燭唔該比返咁多枝陰燭出黎

唔好再俾假希望我，睇唻要過weekend , 仲要同麵神同船

其實大家左忘記一件事
4am收市後
美期都繼續
通常收市後都有變化

見到師兄你咁講，我係28300 -1 返

聽朝不問價all in熊

巴打心臟勁，果一棍好難頂

真心影響力大過侵侵

跌了

如果搏侵侵發炮
印象中要美股收市，亞洲開市之前先黎料
可能佢美市中段吊會炸親自己友

學之前有個巴打話 寧追千升 都勿追千跌 回完再買熊喇

春袋好痛

不過唔開心實有d

聽日殺恆牛！殺q牛
熊軍沖呀

沖去送死

期仔升個時d成交好細咋wo?係唔係有d咩玄機

香港海運港口局公布，今年4月份香港貨櫃碼頭吞吐量達155.5萬個標準箱(TEU)，按年下跌2.9%，並且連續下跌15個月。而今年首四個月貨櫃吞吐量則累計達599.4萬個標準箱，按年亦跌7.6%。

沒事兒

美國企績好拉動美股
夜期跟升

冇事，玩完好耐了

上熊軍大船

跌咁耐一野上返哂

失業救濟人數下跌掛
冇消息咪好消息

逼害熊軍

咁夜先講係唔係驚日頭公佈拖低個市會比大戶吊老母

巴打唔好灰心
好多熊仔? 聽日減下注先再等反擊?

夜期無時間，有時間240想玩多轉

其實得一張細期但搏既點數同坐緊既點數唔岩比例

坐過一次比我返到平手價 心臟大左下次又坐得多左

但求聽日有逃生門

輸到爆廠啦

華為被封殺 市場好似無反應咁正常咩

唔知驚乜,你好近咩

華為都冇上市,你話封殺QQ就驚姐

聽日開市殺埋你就開車

屌，240 到價，但已快gameover

正牛驚閪！

熊仔無位放
巴打有咩打算

插！！！！！！！！！

冥通又咩料，扯到咁高? 穿7就死得人多

其實牛過無得輸
恒指連MA10都見唔到

平時咁撚寸
支那入面冇哂子彈托到冥通

期都收市 升咁多熊仔又訓唔著

道快撚d跌穿259

穿咗啦 都無反應

天日睇呂布天2邊啪啪

hope not je
但有得到佢揀唔打咩...又出口術

呢個巿低追沽高追渣，好大機會啪啪啪

係唔係發生咩事
好似今晚夾高左冥通?

前幾次高位係6.97
如果過到應該會人踩人走支

岩岩伊朗出左油比支那
佢唔可以當睇唔到
明明已經有禁令，睇下佢收市之後會點處理

純粹見底 個個以為消息市 但事實證明唔係

經濟真係好撚差其實?
先幾日支那數據差過預期好似個市都比唔到反應

真係差

一切經濟損失由人民來承擔！
中國就係勝在人多
當年抗日都係咁打

前幾日d數據係之前所謂市最好果陣
其實有好有壞
但已證明上年小動作對經濟既影響已經有只係遲出黎
而好既數據已經太過好而且各地政府短期冇可能再玩改計算方式而令變差壓力大
呢個情況其實過去亦都係呢d市見過頂後發生對抗第一跌
但之後呢....
而中美岩岩再加關稅既實體經濟影響至少兩三個月先會實際反映
如果六月冇180度轉變咁之後就會愈來愈明
但無論經濟點樣走都好
唔太影響短期一個月內個理性蒸發市點上落點撚狗

所以
熊熊哈

但短線會夾到你春袋爆都未到你個位

熊軍聽朝訓醒可以拎定個袋執返齊整啲骨

一日春袋未壞死仲有機會漲返

但係有機會夾高打爆
又有可能到期白做

真係咁好景

仲有位向上調整先再跌

你地唔洗訓架

豬到訓唔著

我訓醒

你地重未瞓

回緊啦,熊軍唔洗驚啦

華為禁令即日生效

慘，我隻過夜熊

市場即刻消化哂啦

你地好燈呀
個個都熊

我都係......

你都熊左

唔洗驚。大熊仔陪緊你

升升升

華為單野竟然無反應

無
開市追牛

咁我沽定先

唉屌 琴晚28300沽咗 希望唔駛夾200

本身揸熊震騰騰，有你加持就冇100格都唔食啦

先回引熊 然後莫巴走左就會爆升

大大力沽盡佢

你講完今日又升500

睇過

日期美期

補完裂 24000gogo

佢去番255 我都收哂貨

牛過左

Today就到老美玩259-252玩到侵侵連任

高開頂到半個鐘再講

回套完0.238 即上 我驚佢沖Year High wo

我唔介意架
咪反手買上

跌返啦無事啦

你牛架

美期回返

今日千跌啦

日期咪搞事

支幣又過6.9
我睇今日都唔會升得多

琴晚升咁多，我唔玩啦，俾返d錢我

仲升？跌呀大佬
對上6.9幾恆指25xxx

日經好大力
拉哂其他上去

邊到睇架

早餐都無得食

Rip

繼續燈

熊軍無啦無啦 準備打靶

百幾點je 低開高收得唔得先

高開低收for sure

琴日午市話跌講到依家夾咗300點都仲未跌
好唔好意思

易狗淩

實魚啲 今日285先

我起身執骨啦

琴日58422打左未
又話要又話唔使
除淨-1

牛軍等收屍

低水啦
熊熊哈

邊到低水

285加沽

離岸最年最低係咪6.98？

美國農業部數據顯示，中國買家取消3247噸美國豬肉進口訂單，是逾一年來最大規模的訂單取消。

有關訂單是上周取消的，美國總統特朗普亦是上周宣布對中國貨加徵關稅。

據美國農業部數據，中國亦在2月底取消53噸的豬肉訂單，3月時取消999噸，4月中亦取消214噸訂單。

在中美貿易戰爆發前，中國大陸和香港地區合計是美國豬肉的第二大出口市場。由於中國發生非洲豬瘟疫情，數月來美國農業部門一直期望中國增加購買美國豬肉。但分析指，貿易戰以及中國對美國豬肉加徵關稅，顯示中國增加豬肉進口的意願下降。

係咪利好？

6.96？？？

259 都仲有力上咁勁抽

最近18年11月6.93幾
果陣hsi 240邊

今日可能高開200

個陣中間價都好似6.9咗

個市好奇怪 所有數據都錯

今次又贏~

比人左一把又一把
睇來今日要停戰

豬到仆街

又買俄羅斯豬？

代表好多假數據、隱瞞、泡沫

開市即走熊定坐下先

期仔+140

冇好消息都升

牛仔揮手

假升一定係加沽

等睇700一隻拖累

一陣不問價入牛d

走唔走其實分別不大

大棍

冇事啦

300- 220食

熊軍巴打頂住呀

早晨

突然大棍係咩等睇QQ除淨日

哇 依棍堅 sosad

恒指咁快就頂唔住

今日睇黎可以熊熊佢

升左150啦

期仔散水啦， 冇事啦，唔使上ifc

未驚過
個市根本係差
咁都輸真係心甘命抵

有啲想掛28160 call
但咁早…算啦

今日有新熊

冥通如果6.93 係唔係都會少少人踩人

咩NO

岩，咁都頂唔到真係唔適合賭

淨係睇左瑞信 未睇其他68971

屌你老母尋日又跌 正一仆街qq大陸野冇好

6.9247

屌 仲插

冇信念既人,冇資格贏

未打咪坐

All in

呢個位ok喎，set 番281左右止蝕 is ok

我諗緊打左佢好冇

gel完頭去食返個老麥加大先

加沽

28159 Called

開市追d牛算

巴打咁勇

支持呀猛將兄莫巴

50 點cut loss ga la

事實證明咁早開call 真係搵笨柒

期仔回到+53 轉燈準備

點解要逼害牛軍

熊軍又然

大升緊過百點

下次見佢去到某個位妹先加？

熊軍gel頭代表牛市開始

你仲睇緊夜期呀？

跌一跌比我牛

劇本 高開回 之後入熊 之後

準備插了

Molamola 轉買🐻 啦

係

唔好gel 頭住熊軍

本身我就唔鐘意9:45 分前開倉~
不過琴晚-6 call 左下dow 執左少少
咪拎黎博下...
受教訓了

牛軍又冇得開心

咁廢架

28108 SL
一早輸左51 格

364 Q牛, 鄧巴打擔心

滴緊汗啦，今日唔會gel

Qq幾多呀而家

qq跌鳩硬

鉛氣筆記
* 此筆記只為個人參考之用，並非投雞建議
盤前 (期指指數)
是日大位 ︰
開市位︰28273
下方支持︰28153 , 指數28440
上方阻力︰28600, 28317

9:31 期指開市直插，跌穿28153 今日暫時向下TRADE

張put坐過夜 終於見到家鄉

喂牛軍說聲88

由升1 變左-0.8

馮高沽

QQ LOW 363.2

某巴打Q牛已死

我有撚排，但總算見到曙光
今朝咁急插一陣就好睇，完全插到無brake同細v
淡倉都唔使走住

大量熊軍入場

賺飯錢已經想平 成日輸手多

熊軍今日大勝

有冇巴打今日開市即入熊

見底了

熊軍日日都然好辛苦啊

咁快！？未見家鄉喎

再插

我今天沒有底

燈唔到㗎喇

期仔 -9

Long put 輸時間值同iv都輸死了

跌到咁 轉身熊

只求打個和

唔好呀求下你

搵唔到位止賺都係一種痛苦

鉛氣筆記
* 此筆記只為個人參考之用，並非投雞建議
盤前 (期指指數)
是日大位 ︰
開市位︰28273
下方支持︰28153 >> 28000 , 指數28440
上方阻力︰28600, 28317

9:31 期指開市直插，跌穿28153 今日暫時向下TRADE
9:36 昨日中午的平台28000 為心理支持

牛軍去曬邊

牛軍！assemble!

郭家隊開工

熊左

上方阻力咁撚遠

新熊no.有冇

我就係最on9人版

唔好搞大件事佢

9:15 分前定...一開波咁插法…

追都追唔切

指數上落有限, 恒數牛熊都無SO, 搵D 個股去追沽或者追揸好過啦

唔識買 跟麵神

我係
都唔知留唔留到下星期好
又要蝕多兩日俾佢

牛軍開市計又跌200點

俾d力跌啦

可以體驗到尋日熊軍既痛苦

入左熊

咁早妹市?

上證跌緊啵

上證跌港女冇理由唔跟

你同牛ching有咩關係

又係逢低牛機會

走啦莫巴

跌撚穿佢啦吊

qq跌啦

上證愈跌愈有

唔敢沽住

仲有我呀

又妹市

食咗QQ熊等彈高再落注

牛呀那
牛呀那
牛呀那

琴晚-2 平咗倉
好彩今朝一開市-1 咗張大期補返條數

托左咁多日乜都托夠啦，真係辛苦哂

分注牛 冇得輸

又妹
係咪今日玩半個鐘就收市

都唔知邊個托住 上證跌緊

棍呢
打落去
一棍打撚晒落d牛度

有冇牛軍賺到過100點

半粒鍾執左63萬

鳩沽

麵神

做咩唔跟跌

賺夠 今日拜拜啦

屌你老味臭閪騰訊肯跌未呀！

唔似跌完

一棍打撚死隻牛啦

又係你 老是長出現

所以話。未完場。始終唔好慶祝住
止蝕你就崩潰啦

真・大戶

What!!63萬

牛軍應當悔改

開車啦

咁大手筆沽邊隻

來啦來啦
熊哈哈

講左跟升跌比例睇出熊軌跡

熊哈哈

60張大期

鉛氣筆記
* 此筆記只為個人參考之用，並非投雞建議
盤前 (期指指數)
是日大位 ︰
開市位︰28273
下方支持︰28153 >> 28000 , 指數28440
上方阻力︰28600, 28317

9:31 期指開市直插，跌穿28153 今日暫時向下TRADE
9:36 昨日中午的平台28000 為心理支持
9:56 SAR 沽.. 上方阻力28100 及五分BBM, 一方大支持仍為28000 , 穿28000 加沽

落返279啦屌你老味

一日落279又誇張左280算

279 字頭

好緊張 唔敢屙屎

QQ彈都唔彈

27999我都好開心

好快跌1000

又回乜野

一想落盤追沽就彈4格

仆街 又話今日升?

巴打咁搏

係咪下面好多牛

屌你
幾耐冇見過開市就牛皮

琴日買左QQ牛果位今日點睇隻QQ

幾時一棍落

千跌啦

引牛再大棍落

跌得咁少

跌完未

俾多少少我

上證跌緊，引完牛就棍落

頭先期仔低位應該-71左右

希望跌過百再慢慢磨

岩，比人入d等死牛

279

谷住道氣暴drop就正

指數唔郁但qq跌

指數一下穿280,期試新低

牛軍呢

上證跌左20點

跌喇 跌喇

咁可能仲有其他股頂住？今日有野升？

地產股，唔知升乜

穿咗 28000 是咪會free fall ?

錯撚過曬d時機

變左撚呂布巿

2382

上部跌20 ，。港女唔跟返跌200都失禮啦

咪係快穿282啦

呢個真

終於肯跌啦咩

水銀瀉地~

巴打你而家豬幾多
咁咪焗坐

穿左就free fall

281都未穿咁快出嚟gel

遲左睇
但係都預左自己唔敢買

27930 日線圖 250MA 頂住，熊軍小心

而家睇281啦

280xx時入左熊，挨到今日終於跌

信小弟既又可以贏大錢 齊贏

直插無水花，升果陣就妹撚到 跌就大大力跌

28035 sell
27069 settle
追返今朝條數

30 min 升軌底部...平沽先

今日似係直落橫行

唔係話唔信
但係過夜ME唔敢

好似度錯左....

贏緊

熊軍撤退

啲新熊一係出唔到世
一係咁撚貴
咁佢地都冇肉食啦
冇人入熊畀佢地打靶

琴日坐十格焗住過夜

鉛氣筆記
* 此筆記只為個人參考之用，並非投雞建議
盤前 (期指指數)
是日大位 ︰
開市位︰28273
下方支持︰28153 >> 28000 , 指數28440
上方阻力︰28600, 28317

9:31 期指開市直插，跌穿28153 今日暫時向下TRADE
9:36 昨日中午的平台28000 為心理支持
9:56 SAR 沽.. 上方阻力28100 及五分BBM, 一方大支持仍為28000 , 穿28000 加沽
10:12 Trade… 28035 SAR 沽 27969 SG. (-51 , +66)

巴打真心勁
今日裝APP 係咪會搵位放曬佢
帶埋我

成千點

思路清晰正確 順便夾一夾牛倉，舒服

一早買左 等再跌

27969

你輸緊定贏緊

今日預跌到咩位？

你睇下D熊成交額，點會冇人買

鉛氣筆記
* 此筆記只為個人參考之用，並非投雞建議
盤前 (期指指數)
是日大位 ︰
開市位︰28273
下方支持︰28153 >> 28000 , 指數28440
上方阻力︰28600, 28317

9:31 期指開市直插，跌穿28153 今日暫時向下TRADE
9:36 昨日中午的平台28000 為心理支持
9:56 SAR 沽.. 上方阻力28100 及五分BBM, 一方大支持仍為28000 , 穿28000 加沽
10:12 Trade… 28035 SAR 沽 27969 SG. (-51 , +66)
10:13 30 分期貨升軌未跌穿，約279 但今早跌得多…. 等彈再沽~

莫追沽

ME未入
頭先預左自己唔敢入
所以冇眼睇恰多陣
之後一睇已經唔識入

可以自刷

好彩無走到

唔知，最撚憎玩小圈子

輸個陣唔出嚟話自己害其他人豬？

Qq穿360係咪又會跌多d?

講多一次
27930 睇路

跌多100點收貨

又托乜柒

其實發行商自刷犯唔犯法
有間野好似好鍾意自刷

1000點0.015

升返啦牛嘻嘻嘻

好過報反手倉

新出就56億
應該唔犯法
佢搵人幫佢刷唔係真係自己刷

熊軍堅持信念 月底270

大家可以堅持 我入左牛

屌你又要坐多兩星期?

好心你啦

咁搏
我想執兩格啫
唔洗咁下話

持續掟貨
後市緊係覺得淡d啦 最好美帝禁令禁埋qq

升乜9呀屌你老母

熊軍

新牛殺唒上得

Qq 跌 恆指都唔會好過

想畀位我入啫
唔好嬲

完全唔跟上證跌

牛軍小心
一個大棍準備好打落你地度

國指轉燈

冇可能

咁快D入啦屌你
快D入咪一齊快D賺囉

700都唔升
熊熊哈

外賣仔咩事呀屌

牛嘻哈

呀爺今日唔洗要面?

屌你老母見升返上28000 蝕3格都打撚左D熊佢, 點知又跌過, 屌你老母臭閪

平晒避十半

係咪可以倒轉諗
即係佢要升
可以而家一野爆上20蚊
到時乜撚都頂唔住

尋日牛軍咁疊碼

今日又到熊軍出黎威

唔向下沽住囉~
想彈...

呢樣緊嬲 跟升唔跟跌 上證今日有機跌1%

佢打貿易戰唔想人仔跌咩

閂撚住

外賣仔>騰訊

SOR
空倉講野係仆街仔啲
追巴直頭人都唔見埋
唔知執左幾多

屌 避賺

+ call chance

蒙主寵召
算啦巴打
賺左咪得

下試281go go go

輸番琴日贏個d 屌

屌隻68669個價咁闊

抵你啦
係開市即入?

只有再低
沒有最低

有冇人知點解外賣仔升咁多

唔係 開市去左柯屎

夏天太熱多人叫外賣

排隊全部都係得一條友
3M、3M 咁排

咁你點輸

大家請睇睇上證
已經跌左1%

當bitcoin咁炒

與港女無關
應該港獨咗

柯完屎走左去買兩轉 兩轉都輸4格 屌

咁前兩日又關

有鬼用咩
香港獨立於宇宙
經過上星期一役
我係唔會咁易入熊

莊來的

發行商黎

咪又2千幾
琴日都贏好多啦

一陣兩邊都失守就好撚笑

牛是妄想

算有賺 番工對沖下先 下午再番黎

好想擋市博彈sosad

衝dl

夜期沽左到而家食會有300-400點？

屌你

高位一定有

有極牛
有冇人玩
笑死成億股排隊

爽 好靚既下降軌

牛牛嘻

QQ byebye

岩岩-200 熊軍熊熊哈

兩隻都係垃圾，沽爆

頭先睇仲係6.926架

仆街入唔到添
唔落0.01嘅

1 min MACD 3底背馳...
(打死都唔擋市)

我

卷商真係勁 拖左半年唔出熊
一出4隻美團熊證
10日唔夠就升到打左2隻
以後識玩

我冇入到
你入幾錢

外賣仔已經冇熊，係時候上

0.000001

6.93
呢排唔沽貿易戰都可以用冥通撚市，搏佢穿7

熊軍尋晚去定IFC門口今朝都有得返轉頭.

你估牛真係大平賣

點解會入到
我睇嗰隻0.011 唔再跌
佢賣極都係0.012

因為我9up

打埋最後2隻先喇

好驚, 賺左個M記收手啦
記得提我收手呀
唔係又輸番晒

外賣佬初期好似跌過一排呀？

收手啊

鉛氣筆記
* 此筆記只為個人參考之用，並非投雞建議
盤前 (期指指數)
是日大位 ︰
開市位︰28273
下方支持︰28153 >> 28000 , 指數28440
上方阻力︰28600, 28317

9:31 期指開市直插，跌穿28153 今日暫時向下TRADE
9:36 昨日中午的平台28000 為心理支持
9:56 SAR 沽.. 上方阻力28100 及五分BBM, 一方大支持仍為28000 , 穿28000 加沽
10:12 Trade… 28035 SAR 沽 27969 SG. (-51 , +66)
10:13 30 分期貨升軌未跌穿，約279 但今早跌得多…. 等彈再沽~
10:29 1min 下降軌升穿。 BB轉平，3 macd call signal. 暫停向下沽
10:43 期指到達30 60 上升軌支持。 有利反彈。早上沽壓太重.. 短期內彈到5 分BBM 開沽

冇用的~
你DELETE SP 啦

5月7號上市
就沒跌過

又呃鳩人

今日無點夾過我
唉, 又早走左添

穿7睇230-240樓下
上次6.97好似都240多少少

今日跌到接近280啦好嗎

我今朝已經好驚
人仔又跌, 又想殺新熊, 都唔知應該點買
我2守都係買升

可能驚打仗冇油？

成日諗住平倉等佢回完再入過 一定平完倉升/跌多幾十點

一唔咁做就即同我回 點搞

今日好淆底, 都唔敢買2張以上

收手啦

你要諗, 邊有可能食盡架
點都要留D俾其他清既

輸到痴線 想JUMP了

頂... 級級落...
SAR 又put sign la

亂鳩咁嚟

升你又輸跌你又輸搞咩

完美演繹左一巴右一巴

嬴少好過輸

坐硬一邊買遠d就冇事

呢到好熊 仲有冇人牛？

或者下下都符碌撞中曬轉向

買貨好時機

收手啦，而家唔好入場，等新low d人跳樓先考慮好唔好接

尋晚淆豬錢，估唔到原來係熊軍奇蹟日

舉手

不如順勢買跌啦
成幅圖45度角咁落
但人就係犯賤想買升

驚架嘛

等緊一棍打柴三陽

熊左半個鐘食左10格

話左唔洗驚
係麵麵阻住曬

大家再睇睇上證 34點

專做一邊會focus好多
覺得沽唔到都唔會買上

一平倉鎖定利潤就跌多30點 蝕埋蝕埋都幾係野

點玩
升又係跌, 跌又係跌

做熊真係要有信念

成日驚反彈，早走咗，然後又入返

前前後後執少十格，蝕埋手續費

巴打出左山未

我今朝2轉都係買升

買左1999真係慘過食屎

36

托完喇 夠喇

我之前買得大，一日手續費都用左1皮，唔賺點冚cost

跌多d啦佢老母

入一手牛玩下~ 賭佢守上升軌

賺餐晏仔收工，心血少

你買成球?

贏多2k就2隻熊都番家鄉啦

插

今日壓多下彈弓 下星期上到290

極牛

回未

死得喇仲J

莫生買咩

日日然,都咪話唔爽

郭嘉隊呢？！

想熊

41

極牛唔賣0.01
抵佢冇得賺啦

28077.7

唔知幾多十張LP
1張150

今日又試28000

一棍打鳩d牛 好爽

入咗平保熊

升軌都唔托~???

巴打你今舖應該本已回？

指數係會穿
先前個底部buyer扮買

正常就買跌, 睇琴日街貨同人仔
但我就見跌買升

我地既堅持有回報啦

邊有咁快
各位熊軍巴打賺多D ME都一樣高興

咪係，我唔會玩左一巴右一巴
硬淡始終如一

我好驚V一直唔敢入

都話熊軍呢期堅持一定有回報

等緊穿280

巴打汁唔少啦

好搏喔 清

等緊佢大大力跌

28000硬撚到

今日凈食低位反彈都食到飽

冇位牛

無睇一陣隻牛得返0.019既喂

叫阿爺醒定啲
咪托喇 你托市就搞你人仔
你托人仔就搞返你股市

侵侵半夜夢遊係Twitter 打句
Xie fuck u bitch
咁我地熊仔就贏晒

差唔多是時候了

0位

鈦金屬底

熊十手都8k
真係唔想入

穿279 gogogo

借左美國隊長個盾，搵人斬爛佢

我身在熊軍
但睇圖條線落得太快
真心似會v

算啦自己走出走入反而賺少幾十點

沽佢老母唔理了

依家係咪應該入牛博反彈

中國-1.4% 香港先-0.7% 垃圾

12點前都280啦

唉打晒d熊先黎跌, 279 少注牛博反彈又繼續跌
唔打我賺緊2千幾喇屌你老母
on9 操作

v咩啊，沒恐慌沽
沒真爆

On9 0.063賣咗隻熊 e家0.081

似45度落

今次真係on99食賓周

0.138琴日朝早過左夜今朝0.135放左, 而家0.154

出90度就有得v

陰跌跌死佢喇 仲v

286熊都升到0.1...

有近熊咩？依幾日都打到

27800有強力買盤 坐順風車了

叻喇叻喇
屌你

開過會跌成百點

屌我都0.063賣左

自己止蝕

出左好多新熊, 285-286

Sor....無睇佢前文話打左自己d熊

sor 1999

打字都有懶音

貼個2萬幾唔貼個63萬profit?

勁多人沽,星期一千跌

感覺開始想妹 又會妹上

今日最好快d 打穿27925

有咁低水熊？咩on.

你重繼續過?

新熊 66728

頭先1015左右咪平
而家變曬8幾

一千點,驚閪呀29570
最多減D貨

陳陳好似成日嬴
係得我成日叫春, 俾人夾

牛軍

期278 好硬穿唔落

黐線佬邊有得計
你睇佢連隻熊都識耍棍

0.012
準備

期仔-300

咩num

我都比人夾
星期二貪心入多隻熊
仲負數緊

雖然帳面正數

成個星期冇郁過D貨,貪玩就俾人夾死

今日起碼跌多300點

穿左啦

嘩...
級級落..

仲未裝返app?

穿lu
下一站278

穿

rsi跌到16 熊軍要小心…

跌多300即係600呀?

穿一下

唔想裝

請埋我食以後要捱麵包

由我開始踏入呢餉金融市場
帳面就無正數過

你邊隻咁低
同埋你有買咩
我睇嗰隻係打27900

千跌

奈奈
黎搵我
我請你加大 再多2隻雞翼

去到280 呢個尷尬位
國家隊係咪要出動

牛軍堅守

雞翼餐得啦 唔洗加大

我都係睇緊rsi
個數好似食左屎咁
但係好似唔想回咁

我今日嬴錢呀
朝早已經食左M記早餐啦

又妹280

叻喇叻喇

準備大棍落再v了

今日真係睇唔到五分K連彈都唔彈直隊

做人咁多性幻想

62980

坐左1個星期 終於無事 仲食多40格

唔係咁好跌呀
迫我跟一跟熊既姐

有無人有位？
我27550

無呀
我今日無許過願

支幣係咁升
仲衰過今朝

唉跌100平左兩張輸錢put

呢隻好似公認垃圾?

高盛

今日加埋 應該輸左20-30格

係咩無留意
得返幾百蚊玩輸左咪由鳩佢,唔睇咁多

我寧願買貴啲
陣間膠盛輸左又唔認數係咁食格

洗車妹好燈, 成日見你輸錢

280 沒死心，屌

61463

6.9358

守唔撚到啦吊佢

搞到想周末都加注

牛得

373

同路

等跌多D去唱人仔好無???

留名今日收281

會賣唔到 好仆街

過左280 真係牛得

我都想熊
但係熊要allin

傻Q左呀你? 係都唱美金啦

求撚其揀督隻買,咁都比我揀隻垃圾
仲要做完野返黎睇就打靶

今晚條熊bar 有幾長呢

條curve好似冇守過咁

但我要番大陸睇醫生

上次又係差D7算, 我換完錢,人仔即彈幾百點囉

呀爺今日係咪唔知醒

其實我自己買又輸
我有請教其他人 跟佢地又輸
佢地明明平時係嬴開錢
比我一跟就一齊輸